U daaruit?"
"Nee, helemaal niet."
"Wat niemand van u?"
"Niet één."
"Dat is heel vreemd.
Maar ik veronderstel dat je geen gelegenheid gehad.
Je moeder had je naar de stad elk voorjaar ten behoeve van meesters."
"Mijn moeder had geen bezwaar, maar mijn vader heeft een hekel aan Londen."
"heeft uw governess achtergelaten?"
"We hebben nooit enig governess."
